Для установки расширения нужно выполнить следующие шаги:

1. Скачайте и распакуйте исходный код расширения на своем компьютере.

2. Откройте браузер и перейдите на страницу с расширениями (chrome://extensions/ для Google Chrome).

3. Включите режим разработчика, нажав на переключатель в правом верхнем углу страницы.

4. Нажмите на кнопку "Загрузить распакованное расширение" и выберите папку с распакованным исходным кодом расширения.

5. Расширение будет установлено и появится в списке расширений.
